來屆歐聯馬賽「如願」再與葡超波圖對碰！

CCTVB不了

馬賽對波圖
終於比連登仔恨到

2隊廢隊,有乜好睇

BeIN

無圖？